女咖啡師控暴動縱火等罪 官准控方將粗口指罵警口供呈堂 下周一結案陳詞

示威者前年9月底在旺角警署外縱火堵路，事後有年輕女咖啡師在私家車上遇警截查，其間被指曾稱：「我頭先喺旺角警署出面屌完差人，見到差人出嚟，驚咪走囉。」女咖啡師否認暴動及縱火等罪，並反對將控方所稱的說話內容呈堂。惟法官姚勳智今裁定相關口頭招認可以呈堂，亦裁定案件表證成立。案件將於下周一結案陳詞。

被告面對暴動、在公眾地方管有攻擊性武器及兩項縱火罪，指她案發當日在旺角太子道西與彌敦道交界用火損毀他人財物、參與暴動，以及在太子道西無合法權限或辯解下管有雷射筆。

絲打

唔係好事黎,

講粗口又算暴動

屌

咁都屈得

告咁多野 有冇更details

上次報導控方話影到佢同其他人放樹枝同報紙落火堆
筆係背囊度搵到

好難打